有咩動漫曾經好紅但而家過晒氣，例如涼宮；相反有d 好舊仲歷久常新，例如 EVA？

曾經好紅但過晒氣︰
涼宮
魔禁
K-on
鋼鍊

歷久常新︰
EVA
入樽
小丸子
天空之城

做咩甘多負平牙？

鋼鍊唔會過氣

火

剛到鋼鍊好難唔放負

Kill la Kill

巨人

等價交換已過氣

點為之未過氣？係我眼中小丸子都過過地

Cowboy benop, 混沌武士

Bebop 自膠

一即是全，全即是一

垃圾冇內容既口號
冇人知佢up 乜鳩

火影仲好紅，海賊過晒氣

火影靠 boruto 死撐
本身都收左皮

咁簡單都唔明？

你解黎聽下

埋唔到尾 咪常新囉

Hunter

每一個整體都係由每一個個體去組成

去到我曾孫都仲常新緊

即係 2 = 1 + 1？
咁哲學牙？

係

好啟發牙 <3

其實即係等價交換 你要換2蚊銀 首先你要有兩個1蚊或4個5豪或二十個一毫

牙你老母

巨人都仲有好多人討論

鋼鍊……十幾年前睇完，感覺吹大咗

原來係數學動漫

比你理解下姐

咁呢d 加減數係人都識啦
駛唔駛幾十集？

呢個係佢世界觀係鍊金術既基礎 小至螞蟻 大至宇宙

但呢個係錯
明明本來只係物質等價轉換
點知d 物質可以噴出去
錯晒

好似有能量守恆

鍊金術唔係用地脈能量咩

邊有
馬斯坦本來只係變火
但變左噴火
離晒罩

🤔好似有講進行鍊成 過程中既能量係靠地震 地脈（氣）果隻係鍊丹術

咁佢係咪唔洗打到有火花

打咩可以噴到咁

你拎支殺蟲水加火機試下 如果佢係鍊成埋堆氣體 如果係咁又講得通既

乜撚野叫變火

學術討論

唔明你想講咩

（簡體注意）带着画有红色炼成阵且由发火布制成的手套，擦出火星的同时调节空气浓度产生爆炸，但当下雨的时候就会因为潮湿而无法发出火焰，因此也拥有了“雨无能”这个额外的称号，不过，马斯坦有鍊成阵便可以在空气中分裂水分子，只要他有能够产生火花的工具，例如打火机和火柴等，也能使用炼金术。后来因被傲慢强制打开真理之门，被夺去一眼的视力，所以能像艾德华不用画炼成阵，双手合十即可炼成。
佢設定能力原來係壓縮空氣導致爆炸

有氫有氧有火就會自己燒甚至爆。
讀過化學未

唔係話你

岩岩google左 佢鍊成陣係提鍊純氧 所以要靠工具打出火花 引起爆炸
唔記得睇username

但會向特定方向keep 住燒咁叻牙？

佢淨係將特定方向既空氣鍊做氫咪得。
你見去到個方向之後都係自然爆

樓主講魔禁過氣咁唔比面

咁地下d 石頭變成拳頭打出黎呢？

講得好 得刀劍歷久常新

初代lovelive

歷久常新： 刀劍神域

歷久常新：百變小櫻

咁人地個世界觀就係咁。
等於你現實中某啲化學物質溝埋會有化學反應。(例如會爆炸會有能量之類)
佢地用鍊金術就會引發個變化。

「等價」個價真係任佢 9up

過曬氣：月姬
紅緊：fsn

天元突破

辣殺

人地個世界可以畫個陣就分解compounds夠唔合理啦 都唔知你挍乜
同改變分子組合之後體積變大好出奇咩

唔出奇呀
好等價呀

其實你有無讀過chem

人地個世界關呢個世界既 chem 咩事

鍊金術都夠膽死同我講唔關chem事
知唔知鍊金術英文係咩呀

地下嗰d拳頭 咪就係用翻地下做材料再形成
過程無多無少 無加減 完全相等 等價
唔知講得啱唔啱 但以我睇完鋼煉理解係咁

家庭教師
有冇算紅過？
以前好中意

石頭變拳頭都算啦
可以打出黎、無限延伸
咁都叫等價……
好啦，佢地個世界咁樣叫等價
拎堆鐵等價變火箭去到火星都可以叫等價

凹凸 明唔明

Cowboy bebop呢套真係 我前排先睇冇諗到居然都成廿前年嘅野

條友駁我唔到走去覆第二個人
唔好expect佢可以明

d 石會變尖然後仲飛出黎都叫凹凸……

石嘅大小質量無變...
飛出嚟呢下搵其他師兄解釋

咁樣都真係幾等價
氣都唔駛喘